［週末閒聊］點解要咁做？

考車應該要考埋心理狀態 續牌再測試

究竟係有咩仇口？同埋想問邊個問題大啲？

車台已經無人理我

咁都要問邊個問題

咁你答我

得罪講句
樓買唔起，返工日日比人屌
幾皮萬買到私人空間喎
想唔閪都難
利申：冇車冇樓

巴打邏輯好好 係咪讀開數？

依排亂撚咁揸大多數都係W車牌

即係咩？

片主WW8495
睇FB依期大多數都係W牌

呢種人真係戇撚鳩，讓一讓人哋又開心自己又冇洩底，都唔明佢做乜鳩

搵到片主個Facebook,傻閪樣放人上網想公審人點知畀人屌到潛水

點搵到 有無keyword?

My friend I thought you have unfollowed me

片主啱啱del咗了

都話每次我有嘢做你就開post

一日打咁多次飛機 小心猝死呀

冇十次八次我瞓唔著

想食

食乜

想請你食飯

自私兼戇鳩

仲等緊five guys執笠

慢慢等

唔知係咪仇視的士狗

想唔讓可以keep住油去添，的士都收哂油
佢根本就係明玩嘢啦